一齊留名見證私鐘女出水社菜下盤韋西鹹下盤

星五3社菜下盤
28韋西鹹下盤

Gun

$200好喇，仲係摸索階段

西鹹信心大過菜

唔轉盤先買

10000001去返果個post好啲